沙蛇好似force resign左

前同事 岩岩幫辦出班 佢係group講
前同事我岩岩unfriend左 所以無再follow
有無巴打可以fact check?

有fd做ci
單野一個禮拜後佢已經resign 左

lm等fc

屌 咁咪無得叫佢與民同樂 唔係要隻秋架咩屌你老母

唔信

有冇圖/證+連登名

沙SIR係想同人喺警署做愛呀

沙Sir係返警署入房扑野果個

SOR 記錯左 太多

7警都冇事沙sir點會有事

前同事?

枝榮譽警棍咁就無咗

衰呢d真係無得救

我就唔信，成個警隊咁無恥應該唔覺得佢有問題

佢resign左邊有狗房比佢做愛呀

咁撚抵死？
幾時到光頭佬

冇得用警棍扑野

未過bar死梗架

大家見到未過bar得一粒花既警察可以用放大鏡望住
有證有據既話啲大佬未必會保佢

求證實

沙蛇其實都算咁多個最小野果個
衰on9
唔係與民為敵
希望佢出到去生生性性重新做人

沒有一個黑警是無辜的！

我都唔知所以睇下有無巴打有料fact check

開返個五毛回覆範本有冇得諗？？

唔撚信 咁之後點扑野呀

沙sir屌過好多警嫂

轉行做金融才俊

依個我就信
大蛇個老母都屌埋 無用套

呢個係香蕉狗鍾俊邦

沙蛇係咪果條雞蟲

光頭佬3粒花又唔係衰風化
唔會有事

唔撚信 愈仆街先愈做到黑警

全香港都識佢
辭職可以去邊返工

人工咁高，打死唔信

係就好lor

屌你你真係唔撚識架哦

係時間搞黑警先生/黑警小姐選舉

光頭佬唔係警長?

點都叫大學生又四四正正
唔做狗都有野撈既
係得毅進狗先無得揀je

resign左無得捉女女番房扑野

係事候再分化黑警前線

lm等fact check

Fact check左先信

只知道感覺沙勇新

你講雷明燈定李漢文
李漢文唔會有事
你望佢唔會十零年後做一哥好過

辭職全職扑嘢？

雷明燈

如果係就真係抵撚死，好衰唔衰衰on9
希望沙蛇可以重新學做人

香sir呢

唔記得左元朗有隻光頭狗

唔撚信黑警d面皮厚過地殼，點會走

屌過袁澧琳都夠講成世啦

點會呀
Lm等fact check

唔信
警隊依家咁多問題 都無大sir得閑殺沙勇新啦
佢又點會自己辭職放棄8萬人工呀

被resign?

屌Angela個個

fact check

點會咁易辭, 潛下水過左風頭, 分分鐘有職升

resign都要繼續撚狗

唔信囉

咁慘，咪要搵袁澧林安慰

冇證據你話沙sir返返蒙古復興元朝都得啦

梗係有高層迫佢走啦，可能條撚樣平時已經得罪人多呢

查directory?

lm跟進

沙sir只不過係一隻狗公

鄭柏林，李漢民，游乃共，呢幾隻都未死

resign過officer rank 再入番政府做無人會理你

仲要爆出呢單野

唔知沙sir鍾意點射, 射落office幅牆度?

你個名

雞蟲沙

lm

未resign，繼續係深水埗做緊

唔係好信lor 冇fact check

沙蛇個名太突出 就算罪不至死出到去個個都認得
我無乜記啲狗真名 剩係記得佢

搵人記者會問下

只知道感覺沙勇新～

單野揚咗仲點指揮下屬

有證據請上傳

撚會resign 咩，愈多衰野愈埋到堆先有得升，你份人正正直直人地怕撚左你

我都覺得李漢文第日會好有威脅

咁仲點係狗屋扑野呀？

證據plz!!!!!!!
無證據係唔會放棄追究警隊人員操守!!!!!!!

太多黑警
多到要整個排行榜先記得

有咩證據

我佢都未了結喺狗屋扑嘢嘅心願點會唔撈

比佢上位一定乜撚都唔驚

想睇沙蛇用警棍抽插袁小姐

冇任何事發生？

咁等人用邊會呀

果個叫香蕉糖

呢d可能去外國進修2年，翻黎就坐直升機上位

呢d case屢見不鮮

有無fact check

笑左 真係太多出位黑警

唔好推喇 我已經好柒

on99

督察 45,305元 至 84,250元
以佢BU 體育出身 出面有咩工可以咁好撈
仲要佢成績唔算好, 見佢25歲先u grad, 遲人三年

有冇人整返d沙sir sticker賀一賀佢

例行記者會問

仲要係姓沙
出到黎有邊個唔識佢

改行做PTBF

技能：抱起黎屌

唔信*2 未睇政苦電話簿

我仲諗住星期日去搵沙蛇扑野架

【轉寄】檢舉！檢舉！
手足齊檢舉！ 唔該
段片影到好多手足個樣！

記得㩒「垃圾訊息」，先移除到

fake

Telephone Directory 又真係冇咗

lm 等fc

而家警司級以下出部無落

推

歡迎沙蛇倒戈

食過文青女神
可以寫落cv

沙蛇係衰急色啫
同而家咁多黑警比好少事

馬伕

Sor 手指太肥比錯負皮

佢條蒙吉撚咁大條，點會呀

無resign到啊

Resign左邊有地方比佢啪啪啪

咁缺人，點可能比佢走呀，搵幾條女比佢就差唔多

差館扑野好小事 強姦都無問題
點解沙sir咁on9

FC 左未? 似fake news

如果係真，應該係被辭職啦，俾條後路佢去考其他紀律部隊
如果炒的話，寫花晒就咩都唔洗考
出嚟做保安啦

沙蛇
大家等睇你扑野

Resign咪冇女屌

月入四皮都要慳房錢

屌你老母攪到我係office忍唔到笑

真 應該即刻有成班咸濕白衫請教佢點帶人返黎扑

金融鴨

BU perm出路好好㗎，好多出嚟做康文署，政府工，入職都三萬，9hea搞下活動，好好做

沙蛇高篤咼

信佢一成.....

沙蛇大陸落黎先遲人兩年
佢係16年 24歲grad

難d 可以做咩 原本七八皮人工

關我地鬼事咩，呢D人渣垃圾
大家翻來，集中翻呢場運動啦

食得咁偏？

有無白警 我開個post都係想睇下有無人知多d
沙蛇係人才 深水埗遊行個日要歌頌下佢 衣錦還鄉

狗隊迫走同胞？

下屬都驚佐佢
邊個唔聽話就抱起黎屌

唔撚信
沙sir日日屌女啊

關我咩事

bu體育都算大學生

沙sir深水埗之寶
唔好辭呀，屌你

沙蛇唔係狗屋啪啪啪嗰個咩

係啊 我柒左

你知道得太多了

沙蛇出黎我要同你屌屎眼

嗱
隻揪係香蕉糖
旺角新跌序係勁wave
番警署扑嘢係沙勇新（好想放鬆）

雷明登係警署警長(雞仔餅/時沙)
白衫不過係員佐級
警長係三柴(沙展)
藍衫

可能去咗元朗/北角做臥底
收住督察人工去協調黑幫
過三年之後就紮得

wu 份工冇咗lu

一早已經搵佢唔到
柏林同李漢民都搵唔到

快d fc la
好想知

正 咁鐘意屌閪拿

做鴨

邊個？

床包袋

第一個反應係沙利蛇

柏林仔呢喂

工餘呃蝦條及在差館攪好警民關係是冇錯嘅

話撚知佢
繼續貼佢老母

影張resign letter上黎fact check
我跟你做愛

轉咩工

我講既係李狗

4點記招叫大Sir示範下點office掛鼓

你真係唔識架喎 沙蛇咁出名都認錯

佢係香蕉糖

屌左大sir老婆

之前好似有巴打識佢老婆，召喚巴打 fat check

無fact check 唔好自high

食下女 可能係有長糧式resign

Fact check

你又真係傻閪螺絲批黎
沙蛇首歌咁Hit都唔識

係真嘅 第一滴血🍻🍻🍻
假嘅 樓主生花柳

咩呀 唔係仲係實習緊咩？

如果沙sir過黎我地lee邊勇武打狗
受唔受佢玩

李狗一定無可能啦

好羨慕佢搞過文青女神

過去考消防 堂堂正正屌更多女

你真係唔識㗎喎 咁撚出名

呢一段感情竟然成為袁澧林黑歷史，消息傳開後，網民即到袁澧林 IG 上留言:「沙Sir有無帶你去過深水埗警署 ?」、「沙蛇碌嘢大唔大 (I mean 碌警棍)」、「諗起就覺得嘔心」。

【和你飛】機場集會文宣資源集合

經過一些沙勇新

下屬：沙蛇 我想玩榮譽警棍

沙sir 沙勇新 好深刻 水洗都唔清

洋腸

入唔入得翻政府啊

沙蛇resign應該都幾難搵新工，佢個名咁特別

光頭李呢

半年洗底，做過紀律部隊，好多政府部門都要，個朵臭影唔影響就唔知

fc咗 沙sir幫林鄭奶西，所以保得住份工

麻包袋

去蘇格蘭場/上海浦東幹部學院進修

邊撚個黎
唔撚記得左
唔好意思

利申 想奶到回應五大訴求

李漢民係紅褲子出身

agger 散仔份糧出邊唔難搵
但白衫個份

咁撚多黑警，都唔知邊個打邊個了

佢2018年6月先passing out
大約2017年9月入職
未過bar

乜都無，你話林鄭比你屌過都得啦

留名睇答案

沙蛇都係想扑野姐
要求啲情趣酒店要狗屋主題提供

屌沙勇新呢個名好易記好入腦

條柒頭柒到咁, 點管下屬? 藍衫好多40歲唔搏血既老屎忽中坑, 聽你條柒頭點? 冇撚野呀?

仲未fact check 到，大家唔好咁開心住

據消息人士透露 fc左
見到沙蛇有考8月黑警幫辦試
估計未resign 但佢而家已成過街老鼠
不過resign 好似要幾個月 所以唔知

利申：有黑狗前朋友講

ci 者係咩

Chief inspector
總督狗

唔係想慳錢呀, 想刺激之嘛

乜撚野force resign 炒就炒啦，痴鳩線

唔好開心得咁早

Government directory search唔到 Fact checked

唔好勉強

唔係个个都会放上去

[轉自雲海fb] 黑警刪除內聯網及政府電話簿相關人員資料

CI級樓下都已經唔會紀錄

sorry 頭先整深藍文宣唔記得轉正體
利申用緊Google速成

唔信 咁優異同拎晒棍 警隊點會想放棄佢
應該潛水一排 進修再係警隊內部升高層
想轉視線？ On9警犬

低級個d全部冇show啦依家

未fc 咪撚講啦
成日想幫某d 人洗底

唔撚信

請善用不推文回覆功能

差啲想屌柒你

加油巴打

準備屌柒你

就算係真都係避下風頭姐
同埋fact check左咩

改行做PTBF的話，建議先擴充後門增加客源

會唔會比劉公子之流睇中左所以上岸

沙sir用前紀律部隊個朵做鴨叫價應該可以多50蚊

大大力推

黑警咁醜惡 應該覺得無乜大不了

沙sir準備屌咩女？

得果一粒
輕輕一吹就冇咗啦

繼續追擊啦

唔好比佢入任何保安公司做呀

容乜易帶人入control room拍拍拍

沙蛇，你仲未抱過我！

沙sir:工可以無
但愛不能不做

大家唔好再推啲無謂post
例如下面嗰個垃圾post都可以推上熱門你地係咪傻撚咗

開post嗰條友擺明係另類五毛，不停開建制派啲廢話post，擺明引人入去鬧啲建制，推走其他有用post
你係個post笑柒689有用咩，大家好好地運用block同不推文回覆個功能好嗎

你講元朗定葵涌嗰個？

唔force resign都要推到佢force resign

元朗個隻
篤賊還篤賊

唔好咁啦
八皮一個月點搵返

咁沙sir仲有冇得係狗屋做愛

沙蛇

有冇人可以fc

正解

沙Sir扑嘢唔使你教！

屌你

仲有勁多PE老師

我比較想知香蕉糖點
一條柴都冇 冇人保佢
快d炒撚左佢啦

搵入面人睇就睇到啦，resign 要出order

唔係掛，咁禮拜日咪見佢唔到

多到要好似婚姻介紹所嗰啲咁 整返份介紹冊之類嘅嘢

拿呢個沙蛇 幾歲咩職位 出名喺自己環頭扑嘢

呢個香蕉糖蛇 佢興趣係邀請人隻抽

佢哋咁鍾意出名 我哋一於幫佢哋

好想有人confjrm到

又如何？

黑警死全家係跟一世嘅

者你老母

同劉公子影晒閃卡條友都步步高升
唔信抱起你嚟屌有事

應該因為佢唔肯share一齊屌啦

我要將你拯救

2018-06-23警校畢業，即係未過2年試用期，咁被辭職真係好容易！

元末蒙古大將後裔成「三料」督察︰不辨黃絲藍絲 只看重下屬能力

撰文：周峻峯
2018-06-23 18:05

警察學院今日（23日）舉行新一期結業會操，榮獲施禮榮盾、榮譽警棍及警務處處長學業成績優異證書新督察沙勇新表示，警隊保持政治立場中立，不會因「藍絲」、「黃絲」政治背景而偏私，明言只會看重下屬的能力去評價。這位姓氏較罕見的沙督察，來頭不小，原來祖先是元末蒙古族大將，元朝亡後植根廣東中山，後裔取其名「阿里沙」中的「沙」字為漢姓。

有無文宣用數據話近十幾年就係有錢佬把持經濟令樓價升左幾倍
人工VS 樓價比例嚴重失衡
係有錢佬做成

以後冇得約囡囡返狗屋扑野要貼錢搵炮房

佢出面邊搵到5萬？

咁點扑袁袁

hello moto

Source?

沙sir係約警署扑野果個？

邊有面目留低丫

以後冇得喺狗屋啪啪啪

去日本做男優啦 開正佢果飯

沙蛇冇房扑嘢咪好撚慘
約警嫂去野戰仲刺激
等緊揸電筒走去照田雞

交個台俾小鳳姐

前同事？
即你係黑警？

最小事嗰個係唔好搞我後面sir, 佢係衰柒啫，完全冇犯警例法例

沙sir 衰啲咁嘅嘢，炒佢點都合情合理合法

無人證實到

我就唔撚信喇 4皮幾個月唔撚做？

唔係啦 舊公司同事岩岩出班

[集思廣益] 如果你係劉業成 你會用D咩方法黎解散依場運動?

沙sir 係咪匿埋左

抬起文青係度狂插

回覆請善用不推文

未過probation

唔撚好推啦呢啲恥笑post

沙蛇轉左行咪冇得係警署扑野

唔怪得呢排深水埗狗屋失晒控

可能查CCTV查到好多4仔,所以先俾佢好好睇睇辭職免得袁小姐閃卡外流.

唔好意思 阻你一陣
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

屌，乜 ref 都無，我夠話佢砌低鄧炳強搶先升一哥啦

一條淫蟲re 唔 resign都無所謂la

證據呢？

享用完班老散老婆之後拍下屎忽就走人
中出即飛仲有手足幫手養便宜仔
真男人

消防囉 唔係話自己係消防架咩

喂喂 咁香蕉糖啦
一個都不能少呀

Fact-check?

係未深水埗黑警狗公
太多單真係唔記得

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑響勾結
光復香港 時代革命

消防隊長

我當年入左班 未出班就resign左

手殘禁錯負評

pish

準備移民？

過撚到體能咩 而且政府九成唔會請返？

做幾年一定有七八皮 點解唔做

你睇海關冇野做個個之前咪又係消防比人踢左出嚟 都入得返海關

但唔係柒成咁走？

學得PI本身profile都唔差, 出去做私人企業每年有3-4個月bonus仲好搵

所以話真係垃圾先去做狗

無晒朋友 多多錢都無用

佢真係玩撚完

班友未必有專業技能
出去到搵唔到咁多

PI本身係大學生考入去
同埋考PI唔同考aco/eo, 水平差好遠

Eo難過pi呀嘛

EO起薪得30k, 仲要唔洗睇體能同leadership

Jre難好多啦

Jre只係其中一環啫，過到cre又入到班既豬粒本身就醒目底，你估真係同班老散同一水平咩。更何況大把幫辦本身就唔憂柴憂米，做得唔開心轉行話咁易。

吓 cre同jre唔同等級
Jre最少語文lv 5先過到
班豬粒邊有

點會冇，屋企人dse中5**英5*，識玩輕鬆入pi班

咁係佢廢 考唔到ao 去做狗

出班做幾個月轉左行啦，同埋你估人人對ao都有興趣咩，多得嗰一萬幾千

我覺得比人炒既真正原因係佢吊過袁禮林，其他大sir無得吊條氣唔順所以做佢

體能加leadership出面都搵唔到七八皮
銀行mt出黎幾年都無

警司d 仔實考到pi
就算唔識教仔讀唔到大學
要做散仔
都好快升沙展
eo面試無佢地黑暗